中產 有錢佬係咪會好擔心有真普選後 樓價會跌？

所以袖手旁觀 落井下石？

我識中產確實驚緊依家不穩定狀況

幾個朋友係中產 表示理解香港依家情況 亦明白年輕人點解想爭取 但佢個人表示唔驚 因為佢可以去其他國家住 一早有晒後路 邊會真係同你攬炒

佢地係擔心抗爭嘅過程

好多中產黃 好支持 唔好老屈 有錢佬就多數藍